● Создать класс транспортная карта
	○ определить в нем делегат и событие с аргументом строчного типа (string), которое будет уведомлять об операции
	○ реализовать методы Пополнение (при вызове метода передаем какой суммой пополняем карту) и Оплата (снимаем из баланса карты 30 руб)
	○ реализовать вызов события и оповещение текстом о случившимся событии пополнения и оплаты
	○ в строке события писать текущий баланс карты

● Создать экземпляр класса транспортная карта
	○ подписаться на событие уведомления о операциях по транспортной карте
	○ вызвать методы пополнения карты и оплаты по карте
	○ при срабатывании события - писать текст события в консоль

* Реализовать событие для оповещения о недостаточности денег для оплаты проезда. Подписаться на это событие лямбдой.